[開定先］垃圾利季尾崩盤恥笑區

助理領隊走佬
沙拿變返水貨
傷左半隊

歐聯出局
聯賽失前4

Can走左

門口果邊 自便

到時應該波台暴動

正到

指住你隊垃圾利大大聲笑

兩大柒事